# Maksym Filippov

# Суть проверки, заключается в том что бы востановить backup в чистую базу. За остнову для востановления backup были взяты 2 docker images: 
- clockhouse,
- Тулза для бекапов clockhouse-backup в докере
# Запускается докер clockhouse на не порту 9001, и с помощью clockhouse-backup роскатыватеся backup
# В тестовом было припущено что s3 примонтирован в папку.


